沙田賽馬日 羊錢區

第一場
5班馬 實力唔強,
建議買法: 紅磚勇士位置
4,5號馬等睇飛數

成為VIP，盡覽獨家資訊!
新增Excel表功能，揀馬更輕鬆!

詳情:
tg:

過往戰績:

2020-03-11
中win數目: 7
中place數目: 20
中q數目: 6
中qp數目: 16
中t數目: 4

2020-03-08
中win數目: 9
中place數目: 24
中q數目: 5
中qp數目: 18
中t數目: 5

新會員登記，隨機成為VIP會員享用功能

哦

幾錢一場

出隻大熱門 仲要貼個place 真係多謝晒

參考下 👋
普通會員唔洗錢
用vip功能 30蚊 一日

出排位表 未出賠率 就睇好 😂

參考下😘

比D誠意起碼整隻Q膽丫 咁既賠率點賭呀

點做VIP

樓豬好勁第一場輸到第三場

下半場都中返😂
星期三 再戰馬會

谷草 頭2場 位置馬分享

各位馬迷，今日又係賽馬日喇，一共有十場賽事，當中仲有打毗大賽添！

我哋嘅進階排位表、賠率指標、賽事分析，騎練圖表、賽事文章等等都已經有得睇喇。及早成為VIP，盡覽以上強大資訊！

另外我哋仲有Excel表+建議買法提供，俾馬迷有更多選擇！一齊輕鬆買馬，贏馬會錢！

VIP及Excel表詳情：

手機版網頁：

第1場 高分數6隻馬
4. 雷電勇士7. 好友無敵8. 熱鬥車神12. 春風得意13. 連連行運1. 清新動力
第2場 高分數6隻馬
4. 陽光1. 睡眠攻略11. 天天精彩14. 至叻仔13. 自然君子3. 尖子

各位馬迷，聽晚又有馬跑喇～
我哋嘅排位表、賠率、分析、文章等等都已經有得睇喇！

只要利用horse16888既選馬3步曲，贏錢好Easy!

第1步 利用進階排位表輕鬆睇最佳時間,試閘,健康,上名路程等資料

第2步 鎖定分數佳時頭6匹馬+心水馬匹

第3步 利用進階賠率走勢 輕鬆睇到應該落注邊隻馬

而家仲新推出Excel表+建議買法，
贏錢更Easy!

上次出咗妹妹仔張圖之後，好多馬迷同VIP都對Excel表好有興趣，所以而家俾個好消息大家！

除咗基本收費:
VIP會員系統使用
1個賽事日 港幣HKD $30

Excel資料&選馬心水
1個賽事日 港幣HKD $28

而家更推出組合優惠價
港幣HKD $50
就可以用齊VIP + Excel表強大功能！

希望幫到大家贏更多嘅錢，請大家繼續多多支持我哋啦！

詳情:

網頁手機版:

android 手機app